831還我真相 大家快啲嚟聯署

有手足開咗聯署 要求黨鐵公開831 CCTV
幫手推 大家快啲簽名

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

制裁香港警察與黨鐵 你我有責

入面係制裁popo sorry眼花花

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

簽咗

和理非簽ed